[突發] 元朗黑警記招

有冇人講？

垃圾咪又係講廢話！

大家估下會講咩垃圾

早d訓啦手足 估佢都係講廢話

咪又係譴責 完

頭先個頭盔人係咪被捕？ 去咗邊間警署 送到警署未呀 定入咗村俾人打呀

已經冇興趣睇

想搶聽朝話語權
催淚彈射左去老人院
速龍無差別襲擊市民記者

譴責暴力行為

一定係廢話，睇都浪費時間！

又陳列一堆錄音機展品

有咩好講咪又係個d 認錯 我老細都照屌呀

想知架車今次賴落去邊個到
會唔會捉車主

警方呼籲各界應保持克制，與暴力割蓆，對有示威者不斷衝擊警方防線表示極度憤慨及于以強烈譴責。

又話1點
1點06啦

99.99999%錄音機
不過辛苦記者
忙咗成日仲要聽班垃圾嘅錄音

遲39分鐘

一班廢人講廢話
咪又係咩都屈落示威者到
今次咁落力保護班黑狗
實好大舊肥豬肉分

又係背稿！
有咩咁特別？
天日文匯、大公頭條：
「香港警察盡忠職守！力抗暴徒！」

睇左Ｎ次，冇Ｌ晒感覺！

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

冇戴錶

遲到 係咪諗緊點拆TP8431單野

今日咁撚熱咁撚曬
就算我著短tee都熱到唔想郁
黑警著住件防暴服仲要曬撚住 點解佢地都好似唔扣血咁
件野入面有空調？

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪